鍾意食無料嘅蒸蘿蔔糕

鍾意食無料嘅蒸蘿蔔糕

以前鍾意煎香，而家鍾意蒸番熱或叮熱，加少少胡椒粉或鼓油，我諗係老人家吃法

瑤柱

有d茶樓有 一盅盅 好食

蒸先食到蘿蔔清甜

咁奇怪？